人權法最新消息

Senate hotline will continue over the weekend. There has been no objection or "hold" as of this moment - no further development or news until Monday when Senate returns to session. Stay tuned.

所以星期一再睇睇啦大家，眾志應該解釋下點解會有六個鐘呢個數字，係米佢地都比人fake左

。。。。。。

不過起碼so far無人反對，算係好消息

呢兩日老共實做野

邊個反對=共諜

Diu

應該無人敢反對加啦，小動作就難講

之前咪話有幾個州奶開共
佢地總有理由

希望唔好啦

其實要睇兩黨既決心⋯
如果國策真係反共既兩黨根本唔會俾州份議員有自由決定權⋯

到時老共一億一票都攞唔到

拉

過完呢度又要再過眾議院，之後先再睇睇 trump 會唔會反對

起碼成個星期

Lobbyists will work extremely hard over the weekend !!!!!!